請教下按揭揀邊間好

ICBC:
H + 1.24
$79k 現金回贈
$2.88m 高息戶口

渣打：
H + 1.23
$75k 現金回贈+ 3000 coupon
2.4m 高息戶口

牌面ICBC比較好，但渣打又大銀行🙈

CAP?

你問佢借錢，借2年又走，
你理得佢大細行，有要好多服務，抑或成日去排隊？

Cap 都係2.375